［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

同朋友一齊寫左份文，任用，open source，可以用來幫手叫外國人簽！

Sanctions against Individuals and Entities Supporting the Tyranny of the Hong Kong and Chinese Government

Since June 2019, people who pursue human rights in Hong Kong have been suffering from the political purge executed by the Chinese Communist Party(The CCP), assisted by numerous corporations in Hong Kong.

Many Hongkongers who participated in the Anti-extradition strikes across the city on 8 Aug 2019 are now at risk of losing their jobs because the Chinese Communist Party wants to make an example of people who dare to speak out against them. Until today, 21 Aug 2019, we have confirmed that at least 4 employees from Cathay Pacific and 2 employees from The Airport Authority Hong Kong, were fired for their participation in the strike; and an apprentice in the Legal Services Industry who had submitted his application to become a Solicitor was threatened by the Department of Justice of Hong Kong to deny his application solely because of his criticism on social media against those Hong Kong Police Force members who have committed police brutality. Making it worse is the selective action taken by the legal authority depending on political stance. For instance, Junius Ho, a pro-Beijing lawmaker, received no warnings from the Department of Justice despite his hate speech directed at the pro-democracy protestors.

A tremendous amount of corporations in Hong Kong are either owned directly or indirectly by people with ties to the Chinese Communist Party. These corporations are on the front line to expel the pro-democracy Hongkongers from the job market in Hong Kong. In the foreseeable future, we can only expect the Hong Kong and Chinese government to tighten their chokehold over civil liberties. Their crackdown not only spreads unjustified fear and casts a shadow on Hong Kong’s path to freedom and democracy but also implies tactics which will be widely adopted through China's Belt and Road Initiative to satisfy China's pursuit of hegemony worldwide.

In the hope of protecting Hong Kong’s business environment and U.S. business in Hong Kong, we ask the U.S. Government to consider imposing the Global Magnitsky Act sanctions. This will empower the Hong Kong Human Rights and Democracy Act and other measures against individuals and entities supporting the tyranny of the Hong Kong Government and the Chinese Government. This will send a clear message to the world that the U.S. Government will not support any individuals and corporations assisting the Chinese Government to suppress freedom of speech.

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

P牌好似推唔到，大家幫手

係咪會delay
簽完都係得1 signed

似乎係，聽朝仲冇的再簽簽，感謝

簽咗幫推

推

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)

Push

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

簽左

已簽，幫推！

push

有巴打發起BNO持有人免簽證計劃進入美國, 希望大家支持, 簽夠150人就會開放公眾簽名

香港電影欠香港人一場革命

我㩒sign now佢冇反應

試下轉browser或者用desktop吧，謝謝

其實朝早sign好順

推呀！
成廿個鐘都無乜人簽

Tui

之前嗰啲明明好順
呢個㩒咗sign無反應

可能有delay，麻煩遲下試試。。。。
我會繼續努力宣傳

兄弟 唔夠人呀
推爆佢

會試到簽到為止，同埋廣傳

一齊加油

signed

得5百... 可否再UP